{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Ma joon piima."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n taimi ja putukaid."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja."},{"text":"Laigud katavad mu keha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mind peetakse tihti lemmikloomana."},{"text":"V√µin olla valge, pruun v√µi must."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan valjult ja olen d≈æungli kuningas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen kiskja."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen kass, aga palju suurem."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"V√µin olla m√ºrgine."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja teen \"hoo\" h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen r√∂√∂vlind."},{"text":"Jahin v√§ikeloomi."},{"text":"Mul on suurep√§rane √∂√∂n√§gemine."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Robin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale indiviidile."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Olen seotud hobusega."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kannan oma kodu selili ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa lehtrohelist."},{"text":"Ma v√µin elada v√§ga kaua."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm ega lumi. Linnud armastavad minus pritsida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tihti tulen peale du≈°≈°i."},{"text":"Ô∏è V√µid minusse h√ºpata, kui kannad oma saapaid."},{"text":"Mind leitakse sageli p√§rast vihmasadu t√§navalt."}],"options":[{"label":"Loik","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav ja kollane. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Kadun siis, kui pilved saabuvad."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja h√µljun taevas. Vahel toon vihma ja vahel blokeerin p√§ikese. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§lja n√§ha nagu kohevad loomad."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud veepiiskadest."},{"text":"Ô∏è V√µin olla suur v√µi v√§ike."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kukun taevast, kui on k√ºlm. Olen nagu k√ºlmunud vihm, aga valge ja pulbriline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Sa pead kandma labakindaid, et minuga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja lohed lendavad k√µrgele. Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin puudelt lehti maha puhuda."},{"text":"Ô∏è V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ma v√µin su juuksed sassi ajada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. N√§ha saab mind ainult siis, kui p√§ike paistab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on prisma v√§rvid."},{"text":"Olen ilus kaar taevas."},{"text":"M√µned usuvad, et minu l√µpus on pott kulda."}],"options":[{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. Sa vajad vihmavarju, kui ma v√§lja tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Teen lompe."},{"text":"Ô∏è Pardid naudivad mind."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen tugeva tuulega suur torm. Keerlen ringi ja ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tekitada palju kahju."},{"text":"Inimesed peavad m√µnikord kodudest lahkuma, kui ma tulen."},{"text":"Ô∏è Moodustan soojade ookeanivete kohale."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"√Ñike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele sageli j√§rgneb vali poom. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga ohtlik l√§hedal olla."},{"text":"Ô∏è Mind seostatakse √§ikesega."},{"text":"Olen elekter taevas."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Laskmist√§ht","isCorrect":false},{"label":"Aurora","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud pall, mis kukub √§ikese ajal taevast alla. V√µin olla sama v√§ike kui hernes v√µi sama suur kui pesapall! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"V√µin kahjustada autosid ja katuseid."},{"text":"Ô∏è Olen moodustunud tugevas √§ikeses."}],"options":[{"label":"Lumepall","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}